覺得有樣傢俬越黎越靚 明明係死物 點解會一日靚過一日？？

塊鏡越黎越靚 點算好

好恐怖

知就好